[顏色水處理方法]梳打粉+水抹走，唔使驚！

「顏色水處理方法」
外國抗爭者表示，顏色水可以用梳打粉加水噴落顏色水位置一陣再慢慢抹（一定要向同一方向）不要來回咁抹。加酒精濕紙巾抹效果更佳。

有冇手足試完 work?

如果有人在現場收集藍水
最尾有去嘅hid落無去嘅
搞到個個藍水係身
咁比人捉左咪好無辜：（

牙膏 梳打粉 酒精

推

多啲非p入嚟

返到去都乾
入晒皮膚

tui

push

PUSHHHH

請大家買堆拿去派

Pish

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

應對 #顏料水

特性
染料入面有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份，乾左之後會好難洗甩，就咁揾水無用，一定要盡快清洗

建議
包全身，完事棄裝
- 頭：先用衫 #包頭 、頭盔、眼罩、口罩
- 頸、手：保鮮紙
- 身：全可即棄black bloc
- 鞋：即棄鞋、拎多對
- 重要：最上層要着件防水外套／雨褸

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，要揾個浴缸浸落去！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：棄掉染色衣物

頂

901 902 903

唔該大家幫手推救命post呀！！

不被捕

全世界開遮，室內都開遮行
保護有顏色水既手足
地鐵，商場，所有路
全部開遮行
遮住自己個樣

去公廁有水

Push

儘量避開CCTV,
搭車用散紙,
買新的長衫長褲(或者帽)返屋企

有紫外光，記得check check

洗甲水

畫畫被水彩整到中左顏色既衫褲唔好留

皮膚有色可用卸妝水試下洗皮膚，無就沖水，唔好等

聽講螢光可能要漂白水開稀嚟抹

baking powder有二種

一種有yeast酵母菌

記得買「無」嗰種

pish

鎚牌baking soda
就果隻就得

推到今晚12點都要係熱門

唔想見到香港咁多阿凡達

推爆佢

Push push

Pushhh

612 721 811 824 825

中水嘅快啲離開現場處理咗先啊啊啊啊啊啊啊啊

出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！

真心問 梳打水得唔得

dai dai lik tui

推爆佢！！！！！

洗完要用紫外光照

G持

Tui

乾左用第二隻顏色cum住

出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！

Push again

Art撚表示 acrylic 係好難洗如果件衫唔係好重要直接掉會比較好。另外如果有油係可以減少acrylic癡係皮膚到會更加容易洗。唔洗搽油用hand cream之後再hi到已經比直接hi易洗可以參考下。

去泳池游水洗白白？